我地不如組對波去同曼城踢返場

中龍就入到波

有身份證就有波入

垃圾波 我1個都入10球